岩岩搭西鐵

坐左對面條女著短裙露左黑底，我好唔好話佢知我睇到你著左黑底？

唔撚數啦我 都冇用既
屌你老母

=]::::::::::>